邊個話要投票邊個就係鬼，廢老話嘅

別讓2020成為你的最後一張選票

返鄉列車：

此反串影片為學生製作團隊之仿作攝影練習
風格參考來源：

ProjectTW2020 團隊 出品

[[尚欠三千]] 工程同建測規園界，差3000手足趕走盧偉國同謝偉銓

6000合資格工程師未登記做選民 4月2號前填form轉組！

做緊老細嘅你入一入黎 我比張進出口界嘅選票你

黃店老細手足入入嚟 登記完飲食界個人票 仲差一步！

做網店嘅入一入嚟 登記做功能組民選民 即時有票踢走黃定光